［真。有片］大量速龍樣貌流出 有backup

再推過

今日應該有咩行動?

推到比起底組睇到

推

#1 最尾個張
睇落有啲似 維園開槍嗰個扮抗爭者卧底

#2先啱

Monpo狗影緊你地啊

老豆搵仔有冇佢？

係特種部隊

全部都係狗

屌 第二張

Push

畜龍要第一班解決

推到老豆搵仔搵哂佢地

就係要搵你班撚樣！

成班畜牲

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇手足認到仔啊？放啲名上黎啦

最緊要有backup

上個po已經有 不過好多人睇唔到
開新po繼續推

唔可以放過任何一隻魔物

推爆佢

黑警要死都一定係呢班先

有啲角度係未自己黑警鬼打鬼呀

起撚哂出黎啦

推大力啲！推到佢地老豆出黎認仔！

前線一定要記得個樣 分分鐘有做卧底

岩 上面有人講，好似認得有個係做卧底

話畀人聽我老豆做警察仲衰過話佢無嘢撈

支持警察
唔好再推

真係情願佢係吸毒爛賭酒鬼

推, 要起晒班畜牲底

推呀，禍必及妻兒

推
呢班畜龍冇個正常樣

推撚爆佢
留名等睇牙蛇madam出街比人打

呢班人渣禽獸不如

Tui
黑警死全家

似自己內鬼影

老豆要唔要搵仔？

回錯

原來速龍咁後生 唔怪得成身裝都跑咁快

推!!!!!

終於有樣喇
祝福你哋呀

#16個幾張睇落特別弱智

係咪林鄭要求露樣 怕包塞晒太似恐怖分子影響形象？

condom仔終於有比人點相嘅一日了

推 大大力推

屌 推撚左再講

依班人渣

拍片條友好勇

Lm

呢班 冚家鏟

老豆出嚟喇 揾仔喇

(老豆搵仔做嘢) 13/6 部分稀有速龍正面相

麻包袋？

認撚住你班仆街

大家唔好推呀

Pish

推唔到都推

有啲咁矮嘅

起底組

起班仆街底

哩個要推

想話推一推

個個都北京人咁樣

呢班人而家分分鍾係強姦同殺人犯黎

推post 搵仔

推！！！！！！！！！

Brotherhood

puah

大力推 我都backup 左, 你backup 左未?

pish

721 831

強帖留名你地又幫連仔測server同收6c信

再PUSH

要玩麻包袋，畜龍肯定優先

冇得頂！

成班殺人犯

解散警隊聽落太遠
首先，解散畜龍
其次，清算黑警
最後，警隊換血
重組會保護香港人嘅警隊

佢地班仆街都有今日，推

第二張鬥弱智?

大大力錫

推比老豆搵仔！

速生

推推推

Backup定所有相

個個都又醜又矮又弱智，以為自己好撚型

唔好推呀 真係唔好推

推爆佢老母

老豆搵仔

推呀

Tui

嘻

tui

唔好推

召喚起底組

攪清楚係畜龍

幫佢地叫藍絲餐廳外賣啦

順便印d相裝飾下屋企門口

狗真係有樣睇

係 係佢
有下巴倒及

屌我 我影架，一手片

推爆

用生命去拍片

p

狗

一路攞住個手機好驚架

速龍打人狼死過死社會 一定有報應

好多隻狗仔

他一直在玩命.jpg
如果拍片嘅巴打你見到呢個留言
記得簽不自殺聲明

必須

笑撚死

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

做得出唔怕認，呢啲片就係樓主我親手怕既一手片
我依家宣布，我係唔會自殺。
死黑警，我屌曬你地老母，全家落地獄。

點解個post上唔到熱門？

依啲片段唔會消失，就算比人刪幾多次，我都會再po出黎

唔係上左咩？

重申一次 依啲片段係黎自6月9號

起底

老豆搵仔大佬召喚

推到有全家幅睇為止

有冇巴絲認到自己個仔啊？

樓主好西利

推一推

做野

手都震撚埋架

唔推點得

老豆搵仔出黎認人喇

唔怪之要蒙面，好L樣衰

佢又唔係女接放工，認來做咩

麻

9.30 三罷變死城 無人講

巴打好撚型
Respect

黑警死全家

927愛丁堡
928添馬
929銅鑼灣
930三罷 全港死城
10.1全民黑衣 遍地開花

唔推唔是人

香港警察 吞槍自殺。

嘩 正呀

瘋狂幫佢宣傳下

Back up , 送晒去美國

大力推

推 老豆揾仔plz

呢班銀樣，幾忍時曲佳杏家橙生花柳死呀？我開香檳慶祝？

推老豆搵仔

幫推

超清楚

光復香港 時代革命

比佢地休班時體驗下新屋嶺式對待

屌你老母呢班廢狗泯滅人性完全唔撚係人，獲撚獲都係呢班臭閪速龍，學班圍村佬話齋，班速龍仲低賤過村公所嗰條簷蛇

好波

眾籌買頭，要佢地對自己做過既事後悔

牲畜

推！

推 速龍狗死全家

推到佢地仆街

推推

仲未有人認到仔？

佢哋點對人，就應該要喺私人時間承受返一樣
模一樣嘅後果。

禍必及

#1最尾嗰張好似維園抆手槍臥底

畜

up

PUSH

畜龍狗

推死畜牲

老鬼都有

uh

制裁list有冇得諗？

Hehe

Push push

有冇人識

成班仆街冚家鏟，絕子絕孫。

推 認人起底

,

Deep web 有file相有名

PISH

你班畜龍仆街了。

print 哂出黎周街貼啦

推呀了

721 811 831 新屋嶺

唔只似

dllm

推你老母

小心佢哋認得你

好撚大隻

，

Pushing

推 老豆做個仔女還

推呢個

唔推係咪人呀

你點影的

老豆

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

呢班畜牲要好好招呼佢地